老豆尋晚腦出血中風，醫生話抽唔到血塊出黎，咁可以點做

老豆尋晚突然暈左，送左去QE,照完一大輪去到今朝先推入手術室，做完手術出黎醫生話植入左2條管監察腦壓，同引流啲腦液出黎，話抽唔到腦部積血。咁依家我仲可以做啲咩老豆?搬左出黎住後少見左，對上一次同佢講野傾計已經係上個月，我真係好想佢快啲醒返，有無人知邊間醫院醫出血腦中風好啲，我就黎崩潰了😭

天命

爸爸有無樓？有無寫遺囑？

有資產就叫佢寫定遺囑囉

其實如果清唔到 都係控制血壓
遲早都係個一條路
因為佢壓住中間腦干
之後拜拜

針灸，中藥

針灸
普通針/電針
都有幫助
對中風之類特別好

過來人
果時醫生話攞唔翻出嚟基本上無野做到
祝福樓主老豆

搵名醫，謝勝生醫生，聽講醫過何鴻燊。

加油 祝早日康復

想問下點解會突然咁既

針灸係咪對佢復原會比西醫更有幫助呀，thx

thx

食完飯記得突然暈低

No
Better than nothing only

簽DNR
就算日後stable左...佢都唔會有太大改變...
希望巴打你接受
利伸:療養科

最好係問醫生意見啦
如果西醫用曬手段都係中風郁唔到
咪去試下
btw祝伯父早日康復

左腦定右腦
醒返未啊...

等佢自然散
等運到
保重

有無人試過屋企人腦出血

睇巴打個帖
好多同路人

醫生如果覺得佢死緊先會贊成

其實連醫生都做唔到d乜，只可祝福佢

不過佢藍定黃先

中風一向好突發，有機會就問下醫生仲有冇出血，抽唔到既血如果被身體吸收左既話影響會細 D，但死左既腦細胞就救唔返，理論上之後會調離病房，去復康嘅地方住一輪，你到時可以問吓姑娘有冇得安排針灸，佢哋通常有定期上門幫病人針灸，一次大約幾舊水姐。

樓主，依家其實做唔到啲咩嘢。我老豆兩年前中風醫生都係話血塊係要等身體自己吸收返，由初初郁唔到到依家可以行得返真係要有耐心比時間，因為中風唔郁得心情難免會有煩躁，要多啲鼓勵同支持。針灸真係有用做睇住做咗個進步快好多。要調節自己心情打長期戰唔好放棄

過左危險期未？中風頭幾日會係危險期，過左既話就會穩定落離，到時再做復康治療，祝福樓主爸爸

唔係講少，同仁堂安宮牛黃丸，要快

出血性中風食左死快啲，哩隻嘢同亞士匹靈一樣抗凝血

腦血塊面積有幾大？分佈位置都好重要
世伯清唔清醒？身體有咩機能已受影響

物理治療都好重要，如果啲血塊散左，但手腳肌肉萎縮，之後有排做復健

唔洗理上面講on9既果d

有幾隻五毛黎

希望爸爸早d冇事

過來人
多啲陪爸爸，同佢講多啲野
佢未必應到你，但係會聽到
之後 抹身 按摩 要成日做
有定心理準備，加油。

唉

多謝巴打

醫生無講呀，剩係話大面積出血，依家仲未醒

多謝

健康真係好緊要

即係醫生從來唔贊成針灸架?

搬左出黎住好耐，無同佢講政治野了，佢又無講自己立場

收到，謝謝

多謝你巴打，係驚醒唔返，唉

仲未過呀，昏迷指數仲喺3

佢已經日日食了😭

下，佢之前日日食😭

醫生話好大面積，仲未醒

上左車好多年了，唔貪呢啲錢啦

多謝巴打😭

多謝你巴打🙏

安宮牛黃丸，藥廠賺錢產品，好多病人都唔適合食
搵個正常醫師睇下唔係咁難姐

d中老年人當仙丹

患者出血性中風，死亡率係9成。
做唔到開腦手術降腦壓，家人都係做定心理。
基本上腦幹受壓3分鐘就無法復原，昏迷指數高低取決於腦幹受損程度。你父親如果要用呼吸機，咁你好好珍惜剩餘時間

利申：過來人，老豆走前昏迷指數係4.

多數都成世訓床

過來人經驗，回頭睇返我老豆都好彩醒得返。
但一開頭認到其他屋企但唔認得我，真係心痛到爆，走左去後樓梯喊。同埋記憶會亂，語言會有機會退返去自己鄉下方言。
後來d 血慢慢散，各方面都慢慢好，但真係用半年來計。
祝伯父早日康復。

牛黃丸係緊急救命用,之後就無用

醒目喎你
其實隻藥有毒

西醫同中醫係敵對，爭市場

一食就要連續食
幾百蚊一粒去搶

由佢去
活再久都只係負擔

垃圾en

見得太多人食左出事喎ching

QE醫中風已經係最好架啦

一切言之過早

都好過自然療法嘅

人就係咁化學

政府醫院？

WTF...

壞習慣，冇乜好講 ，明知食煙會有事都食

依d通常走得好快 爭取下恩恤探病 陪下佢

死左佢
藍絲廢老

醒返會慘過死
實變廢人

早幾個月屋企人都腦出血
捱咗2星期就走咗
醒唔醒得好返睇彩數
巴打加油

過來人
我見你講GCS得3，仲要大出血，其實唔會再醒得返。去到pupil dilated 埋，基本上同走咗冇分別。兩年前既我選擇咗插喉，今日我衷心勸巴打唔好做，比佢舒服咁走。因為插喉都係格硬拉多幾日，仲要整痛佢。

趁仲有時間，同佢講下野，搵親人去睇下佢，最後你記得既只會係佢隻手既餘溫。

Pray

血塊繼續大就得一條路
之後咁好彩有改善
個人都可能無法自理
樓主有心理準備好啲

我唔係好識， 手術清除瘀血唔得咩？

即使開左腦都未必有希望

我幾個月前都係去咗QE神經外科做手術
醫護人員都好專業，真係話頭醒尾嗰種，護士都好似有專科培訓
見有病人出血昏迷危急醫生都好緊張，護士都好緊急，我自問就做唔到咁專業
比d信心你，希望你定啲
樓主祝福你

讀過中醫intro course 教果個話有種中風食牛黃丸死多幾錢重

講真
嚴重程度好睇佢邊個部位出血，有幾大範圍，有幾多，止左血未等等
通常要4,5日後你先會見到佢最差個樣
希望你做好心理準備
而家拎唔到血塊唯有等佢自己吸收返
利申，見過

應該會打顯影劑再照睇下出血停左未
希望世伯吸收哂啲瘀血，早日康復

做唔到手術可以食某藥, 亦可以等佢自然吸收/散番d 血, 但散到幾多成, 要散幾耐冇人講到

冇追post

如果公院，九龍醫院真心唔錯
希望你爸爸快快好返

咪亂教人啦
中風之前應該有徵狀，例如頭暈頭痛，平時可能有血壓高自己又冇理。老人家得閒要做下身體檢查

仲死快啲喎，呢粒係比缺血性中風食

d血塊應該過一排身體會吸收返?

方道生
可以考慮下搵佢問下意見

好睇個出血位，我唔係專業答唔到你好清楚，但當年我老竇都係中風入院，基本上你預計到就算中風唔係直接令到佢 GG，但後遺症都有排攪。
當年我老竇中風入院，住咗醫院應該兩三個禮拜就調左過去復康嗰邊，但話就話係復康其實都係穩定咗冇即時生命危險就轉你過去，冇記錯應該有兩三個月時間俾姑娘同埋醫生去觀察有冇好轉，即係受損腦部會唔會有其他腦部代替到部份功能，跟住再做埋物理治療，但如果年紀有返咁上下基本上之後你都要預期一係請工人姐姐照顧佢一係安排佢入安老院，基本上身體只會越嚟越差，只係差在幾時會有肺炎之類感染就 GG

腦幹係掌控全身信號router, 所以腦幹受損傷，患者連自主呼吸都做唔到要插人工呼吸機

醫生剩係話好大面積，話開腦拎血塊係做唔到

醫生話會，但唔知幾耐先吸到

爭取左，護士話唔得

醒返先再打算

好好照顧自己身體，先可以照顧爸爸 照顧屋企人
你同屋企人都要樂觀面對，彼此扶持，珍惜身邊既人
祝福你爸爸盡快康復🙏🏼🙏🏼

唉，呀孫岩岩世世無耐仲未識叫爺爺就搞到咁，真係好傷心

thanks